\section{Huidige status}

\begin{frame}{Huidige status}
	\begin{itemize}
	\item Solver t.e.m. regel 10 in zowel Python als in Prolog. 
	\item Nieuwe vorm van inverteren voor pencilmarkregels.
	\item Inverteerder t.e.m. gemiddeld niveau (= regel 3 \& 4).
\end{itemize}

\end{frame}

\begin{frame}{Gemakkelijke sudokus}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
title= \small{Tijdsverdeling 1000 gemakkelijke sudokugeneraties},
ylabel= aantal sudokus,
width=10cm,
height=6cm,
ymin=0,
xmin=0,
xmax=630,
ybar interval,
minor y tick num=4,
xmajorgrids=false,
ymajorgrids=true,
yminorgrids=true,
minor grid style={lightgray!20,very thin},
ytick style = {lightgray!20,very thin},
xticklabel=
\tiny{\pgfmathprintnumber\tick--\pgfmathprintnumber\nexttick},
x tick label style={rotate=90},
xtick pos=left,
ytick pos=left]
\addplot+[hist={data=x,bins=21}]
file {src/data/ServerTest.csv};
\end{axis}
\node[rotate = 90, font=\tiny,fill=white,right] at (8.25,-1.3) {$600<     $ $ $ $ $ };
\node[font = \large] at (4.5,-1.5) {tijd$(s)$};
\node[font = \tiny, inner sep = 0pt] (A) at (9,2) {afgebroken};
\draw[->] (A.south west) -- ( 8.25,1.48);
\end{tikzpicture}
\end{frame}

\begin{frame}{Gemiddelde sudokus}

\begin{itemize}
	\item Nog niet uitgebreid getest.
	\item Werkt met nieuwe vorm van ``inverse''.
	\item Voorlopige schatting: 30\% binnen de 20 minuten.
	\item Correct indien hij stopt.
	\item Zuivere Python aanpak veel sneller dan Python/Prolog hybride.
\end{itemize}

\end{frame}

